如果明朝冇滅亡一早研製咗晶片喇

科研又贏
火燭又贏
停牌又贏
復牌又贏
抵制又贏
唔抵制都贏